舊登太耐無入原來會刪?

原來我地係連登已經4年

個邊上唔上冇分別 連個死人fb都多野睇過個老人家forum